瑪麗醫院罷工手足你地係英雄

要放低光環唔係咁容易既事 你地終於做左應該做既野 以保護香港人為前題 真心英雄

仲未罷既醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

全力支持 罷工係香港人唯一出路！

支持

專重前線決定
不分化

要罷就一齊罷 齊上齊落
you are not alone

破窗效應

唔好講支持醫院罷工
試著講：我願意同醫護一齊罷工

封關救港

罷工保平安

本人多謝醫護無私付出

好人一世平安

黑警死全家
死後也要落地獄受折磨

一齊罷！

多謝瑪麗手足 記住命得一條 唔好為大陸狗而死

甴近平

真係唔容易 有無咩野做可以幫到佢地手

push

勇者

感謝罷工決定

全力支持

國際戰線：求國際封鎖香港

我愛你地

本人多謝醫護無私付出

全港三罷！唔好剩係得醫護罷！全世界同我罷工！！！

推

多謝醫護！

請病假啫

唔係「出路」，係「 生路」

為香港人嘅話沙士都可以自願落場
但班大陸人個個講大話又攻擊醫護 一定要罷工逼政府封關

萬事起頭難 手足多謝你地肯帶頭罷

救大陸狗根本唔值一提，一旦社區爆發香港都唔知死幾多人

Gchi

康明樓外圍住哂

瑪麗醫院手足多謝你地，我都會一齊罷

英雄

G持清

hero

多謝帶頭保護香港
一向尊敬醫護團隊
好人一世平安

全民跟機

有強國人入黎果一刻即罷, 呢下型到

真英雄

撐罷工醫護

null

英雄！要罷一齊罷
全面支持！

我地同你一齊罷

Respect

支持罷工！ 救港英雄！

罷工救港 功德無量
請加入工會

無條件支持

我願意一齊罷

支持罷工 搵命搏好似應份冇credit仲要冇支援 搵鬼做

港大人係好野

p

岩
真係好多謝佢地
一齊罷緊

我願意同醫護一齊罷工

推
推
推

佢哋只係病唔係罷工

respect

qh lead the way

G 持

支持 理解 尊重

助長政權唔係英雄, 睇下果D武漢人微博由10日前屌香港造謠到死老豆老母崩潰, 佢地亦唔值得可憐, 因為佢地既自大同無知有份助長拋棄佢地既中共

病就要拎病假

一齊罷工 全香港一齊罷

支持罷工

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

Push

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

一齊罷

不分黃藍，港人自救、罷工保命

左膠自己想死唔通唔俾咩，反正平時都係救恐襲藍絲架啦

正

多謝你地 好人一平安

支持一齊罷，齊上齊落

咁又唔好感情勒索
不過希望有第一個ward罷就有第二第三個啦

黑警中武漢肺炎

推到其他醫護手足罷工

Respect!!!

罷工

前線

Pish

支持醫護

我會同醫護一齊罷工

勇士 良心 制止疫症散播全球

支持瑪麗手足

啱呀你唔罷同愚孝無分別

叫警隊去醫囉 , 佢哋咁𨶙勁

g持QM手足

支持，抗疫 十 抗七蛾

病左就唔好返工

up

同意

支持，一齊罷

love

四個真英雄

痽

支持!!

一起罷，不怕。

一齊同你哋罷！

和醫護一起罷

多謝手足

多謝你哋。

感謝瑪麗手足一齊罷

尊重醫護決左，唔通資源唔夠夾硬開工，累病人累自己累家人咩

We have to join in or else they will be heavily penalized.

得四個請病假咋喎

你地係英雄
一齊罷！

721 831 101 1111 1112 1117 1118
推 多謝

i love u guys

唔推唔係人

除了支持只支持

希望其他醫院跟機

support

辛苦哂

多謝瑪麗醫院罷工手足 我以你地作為我偶像 雖然我唔係做醫護 但為我罷工打一枝強心針

願意同醫護一齊罷工

佢地係有病SL
不是罷工

多謝醫護

各位，請講「我準備好同醫護一齊罷。」

好

I love u

支持 擺工

You will never walk alone

感謝

為大陸人=唔抵

我諗佢地唔在乎英唔英雄，
但實在冇任何一個香港人要為中国、自私既支那人埋單。

全力支持你地既任何決定。

向罷工手足致敬!

支持你地

收到前線醫護爆料，準備跟。

瑪麗醫院手足好波!!!
對唔住，其實之前我真係諗，醫護咁撚遲先罷工，係怯係怕會冇左份工，
而家我收返

Hero

支持罷工！

係

邊個醫護唔罷工等如出賣香港人

罷呀

支持醫護！各行各業一齊罷佢老母！

多謝瑪麗醫院手足

直打本土優先，只服務香港人，內地人遣返返大陸醫，黑警反正唔信黃絲醫護，有病唔該都返大陸醫啦

多謝你地

支持+多謝

加油！

搞清楚先 罷唔係為人 係為自己 唔封關 頂得幾耐

😡

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

一齊罷工阿

支持
齊上齊落
一齊罷

支持醫護罷工

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

我已經準備同醫護一齊罷工

香港人

第一班起義
之後就會陸續有人起義

樓主睇吓尼個 post 先啦？

我同意首先擺工個 ward 係英雄，但唔代表其他人係攬光環嘅

pu

Pushhh